我係英國出世既話，做緊英超球星啦

有冇同路巴打咁諗過

英國出世唔代表你係鬼佬
你一日係香港人都未必有大會搵你或比你試腳
韓仔日本仔都可能好少少

Yes

今時今日歐聯決賽舞台一定有我既身影

我都諗過

其實人地由細細個受專業既訓練先有咁好既足球意識同體能姐，我覺得唔係好關國籍事

agger 成日同我細佬都咁諗